# KomunikatorIRC

Program na zajęcia projektowe Sieci Komputerowe.

Prosty komunikator typu IRC realizujący architekturę klient-server

Do budowy programu wykorzystano Jave 8 oraz JaveFx.

Konwersacja jest zapisywana do pliku po stronie klienta.